民意逆轉？ 轉黎我地果面就真！

老母不嬲都終極左膠中立撚。 次次都話遊行冇所謂，總之衝就唔啱

啱啱我同佢解釋班狗又叫人走又圍住班手足黎拉，佢已經冇出聲。心諗今次竟然唔屌我地衝？

點知，去到新城市，影到有幾個手足俾人拉左。我竟然見到我老母眼濕濕！！ 佢話後生細仔又唔係打家劫舍咁樣就冇左前途好慘，仲屌啲政府高層玩失蹤，製造民怨。

果下我真係當堂喊出黎 阿媽你終於醒
我老母仲話要去17號同21號和理非遊行

所以大家唔好放棄，我地係有希望嫁！！！

不切割 冷處理 無條件支持同路人

我老母都係 但唔知點解

+ 1

我覺得係人皆有惻忍之心
特別係有仔女既父母

廣傳畀人知 遊行未完 不反對通知書未夠鐘
已經畀人包圍咗，然後逼市民入商場避難，再瓮中捉鱉，針對特定政治取態嘅市民

急

我阿媽都話今晚班人係香港英雄
頭先我真係開住RTHK32同佢地睇咗個幾兩個鐘Live
睇住警察點樣毆落市民到
睇住警察扯爛個細路件衫抆低佢條褲

佢地最後都明白到
呢D畫面佢地唔會可以係TVB睇到

淨係睇到商場圍嘔市民

最重要黑警衝入商場, 同"共產黨打到來"無分別

我個中立老母都話係班黑警包圍唔比人走離晒普

我都係

老豆聽到話班疑似假冒防暴既人比人打 即刻係房衝出黎睇 仲話打得好

旺角開花 要人！要人！要人！
唔好俾義士做炮灰

相：926平民在政總現場

冇錯，會自己代入父母角色，呢啲咪「真老母」囉

但其實大家可以多啲嘗試同啲中年人解釋成個運動嘅起因，點解後生會愈黎愈激。我身邊有好多中年人其實唔係藍絲/撐警，只要我地細心啲長氣啲解釋，佢地係接受嫁。只係佢地唔似我地咁成日上網，成日接觸唔同嘅資訊，無綫播咩佢地睇咩，先會覺得我地好暴力。

我老豆港豬 都話：「哦！原來如此」就算

我老母都係

要大大宣傳衝入新城市既片
俾長輩睇

擺明人地係商場
咁樣衝上去

主要原因係呢個政府同呢隊警隊太過乞人憎

我老母一講黑警就好激動

各個group 見到d打柒黑警既片都表示治愈

只要佢地肯睇下TVB以外嘅live,應該都可以覺醒

警察濫權，必須成立獨立調查委員會